{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090784838/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[UNI8] 가먼트다잉 백오픈 니트 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したFW23/353951IQ14という商品はオープンディテールが特徴のニットフルオーバーです。 この商品は太い組織の素材にレースアップディテールが加わって女性らしい印象を与えます。 季節の変わり目に様々な上着とレイヤードしてスタイリングしやすいアイテムです。 素材は表地なら100%になっていて、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けるようにしなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。 毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があり、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。 また、白系の製品と一緒に着用すると色移りする恐れがありますのでご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が赤くなったり痒くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はオープンディテールが特徴のニットフルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は太い組織の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けるようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーについてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "毛が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯する必要があり、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "色移りの注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。また、白系の製品と一緒に着用すると色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に合わない場合がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が赤くなったり痒くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 490
    }
}